【突發】Boris Johnson 發言人：會考慮取消與香港引渡協議

Earlier, a spokesman for Prime Minister Boris Johnson urged China not to interfere if Hong Kongers sought to come to the UK.

He added: "We are currently assessing the national security law and its legal ramifications in terms of extradition with Hong Kong.

"There are already extensive extradition safeguards in the UK. The courts are required to bar a person's extradition to any country if it would be incompatible with their human rights or if the request appears to be motivated by their political opinion."

Also on Monday, Facebook and its messaging service WhatsApp said they had "paused" processing requests for information from the Hong Kong government and law enforcement agencies "pending further assessment of the impact of the national security law".

The assessment will include "formal human rights due diligence and consultations with human rights experts", according to a statement.

Source: BBC

中文版：立場

斬鳩埋佢啦

首相閣下

逃犯天堂

呢個唔係雙向咩, 係英國犯罪去香港就無事, 對英國都唔係好事

又日出啦

仲考慮

林鄭月娥：英國將變逃犯天堂

太陽出來了

你估個個國家好似港共咁今日傾今晚實施咩

反正香港都鳩告

你真係唔識引渡法喎

好似好多野都未出
應該等美國出左手先跟隊

而家去香港仲慘過係英國坐監

依家覺得似美國等英國出手
英國依家一係唔做
一做就做盡咁

叻拿大咁勇武過大佬

其實加拿大個單都係
呢樣要望下究竟香港着草去英國既人多定調轉既多
但我斷估英國既犯唔會on9到走黎香港
唔通貪有得送中

戴返超先頂到

港共: 政治凌駕法治 Boris 違反國安法 中共會亮劍依法懲處小英國

咪撚用藍屍圖啦

Every day

英國一向謹慎
但放左風已經代表做緊野

準備日落啦屌

屌呢個笑左

請指教

BNO 12個月延長居留突然變 5+1 轉BC 果下都嚇死支那啦

奶共英國人, 賣下商業機密, 國家機密咁?

試下P成BJ

asap

大家誤會哂張同志，佢真係用心良苦

笑到仆街

引渡先決條件係兩國法治理念相近 , 寧縱無枉 , 唔會為左自己方而違背人權責任

發現呢排新聞都係：美英澳加 取消引渡 + 封抖音 + 可能封華為 每日輪住玩

我屌

波波自從中咗武肺之後就好打咗

777: 英 搬 石 腳

加速大法好

上次英國議會raab話上年10月佢地已經諗緊方案去幫香港人 事前一d風聲都無咁濟 英國好似好興準備哂幾個風案係手 時機一成熟就推一個出去

快d啦 再唔係就到你架啦

ONE MORE 5 CENTS , BLOCKED

明顯中國激嬲左英國 動真火

咁係政治同外交上有咩implication?

英國認為國安法係破壞左香港既法治體系？

其實都有機會

英國食左春藥??

咁應該即係會取消了
英國佬咁樣講得即係會做

日出了

你幾時見鬼佬殺完人著草去中國

咪撚用1年前d term撚鳩人呀戇鳩5毛

cls.....

奶共英國人有引渡法港共都唔會送佢返英國啦

正常 引渡黎香港 英國人再被送中 實比英國人屌

唔係美國逼英國
bno連5+1都無啦
有無咁天真呀激嬲

等bno detail出先吹奏

係 , 好耐無見英國呢啲傳統嚇你一驚嘅政治談判手法

用個階級concept去諗
引渡只會係平級／下級引渡到上級
唔會發生上級引渡到下級
即係只會有墨西哥引渡到美國，唔會有相反

英國首相反對香港暴政，已經犯咗強國國安法，取消引渡係時間問題。
鄭月娥有兩個仔係英國，香港暴政唔敢報復，強國如要報復有鄭月娥兩個仔去承受。

國際關係好多都係要擺姿態同程序, 形成一個包圍網先會去下個step, 係中共就超英趕美無邏輯可言亂章咁打

"加拿大政府上周五（3日）已公佈，將暫停執行與香港之間的引渡條例，同時禁止輸出敏感軍用物品到香港。加拿大總理杜魯多指，加方將繼續與五眼聯盟國家合作，研究額外措施，包括移民政策，在國際層面應對香港《國安法》。"

同美國粗枝大葉想點就點唔同
英國多數鍾意陰d陰d慢慢同你玩

咁講 5+1 類似方案應該真係一早有諗 , 只係原本個 priority 應該好低 , 不過支那咁柒串步步進迫 , 同時又俾美國迫先夾到變正選方案

考慮日出

大劉咁多年都未拉
享盡榮華富貴

唔取消唔得，一陣要求引渡埋佢自己

屌

照你個邏輯，最好咪係同地球上每個國家都有引渡協議囉？

人地點解唔咁做，而要揀呢？

#55 巴打可以換圖

美國果重「食硬你」嘅開口牌玩法 , 對住支那呢啲無賴真係有啲拉牛上樹feel

講真，未必少

國安委主席全家都係逃犯天堂籍

Push

公就23條 字就國安法

中國咪係囉
唔講其他 只係講金融類都有一馬幣案
呃咗四五個國家錢 走佬去中國
逃犯天堂實至名歸

一定有諗
英國個習慣係一件事有好多套方案做backup
問題係佢對時間快慢 緊急程度 方案既複雜程度既取捨
佢揀左5+1 呢個最快最方便既方案，一定係係美國收到咩情報／美國要求要盡快完成呢件事

個種食硬你要真係食囉 依家好似比蚊釘咁不痛不癢

Sir

侵侵仲好天真咁等習種投降

支那就開咩北戴河會議 , 會唔會又等緊北戴河會議入面啲元老打低習種 , 我真係有啲擔心

Thx 快

走佬走去中國為咩

一日唔出兵收返香港一日都唔算日出
而家bno只係最低限度負返自己責任

以前成個國際局勢比美國玩曬 成個西方世界都聽美國話 就話食硬你啫
而家美國仲邊度有嗰陣嘅霸氣 淨係德國都已經想通中

仲駛考慮咩屌

張五常人辨 , 如果美國同香港取消引渡 , 張五常最開心

親，你望下陳同佳

所以一斬的話代表香港普通法已收皮(的而且確係事實)

快行，跟住好多國家跟住行

對比起黎 美國真係打嘴炮 法案過左n個 一啲聲氣都冇

搞清楚先

美國對香港係無責任，香港未做過美國殖民比

英國係有

BJ

CLS

一定拿拿林走返黎香港

太陽伯伯向我們招手了

咁撚多野都係考慮
做啦好嘛

BJ勢估唔到畀人咁玩

美國背負捍衛民主自由責任
身為世界警察
香港淪陷係美國失職

Pin

Bojo

大英帝國::乜話？開隻戰艦過嚟攞番粒東方之珠都重得呀！

英國咁樣講得 , 如果支那唔做任何性質嘅讓步 , 相信實行嘅機會好大

美國早早唔係世界警察
你睇下一單BLM就知實際內部問題好多，如果唔係點解要make American great again
美國幫香港，始於大陸威脅到美國內政
我地就借力打力

日出國就快超越大豆國,成反支大旗手

英國好

No la
中國又唔係想挑戰英國地位 而家係美國個大佬地位畀中國挑戰緊
同時間 連美國定立嘅民主自由制度都俾中國威權挑戰緊

雙重俾中國挑機 個大佬做野都可以進退失據猶豫不決咁 買下大豆又可以拖你兩拖 難怪下面班靚想作反

最好唔好讓步添啊
一讓步英美又會縮返入去當無事發生
到時最慘係香港

出日帝國

連登咪燈啊

其實即係已經唔再承認你個套法制

擺上Twitter 都應該幾好笑

Support

你唔係英國公民搞人地個頭同個太陽, 人地會好反感

髮型嘅重要性

Teletubbies are from the uk

We are british national overseas citizen

你估係中國

仲考慮
人地加拿大都取消左

又bin通處巴

Please act fast. Thanks PM

屌你

跟住就到歐美

詳情請睇斯諾登
港共俾佢去咗俄羅斯
雖然我撐斯諾登 踢爆美國監控全球
但係其他逃犯港共都會放走

太慢了

up

使左先日出國啦 一陣燈多幾燈又收皮

另類攬炒方法？

諗起Batman三部曲都有集講有條友走路去左香港，但中國一定唔會同意引渡
然後叫batman去捉佢返黎

Push.

取消啦屌

大劉可以去英國哪

快

加速主義好

印度比撚咗神油佢!硬撚過鋼根!
而家烈日高高掛!

勇敢啲啦，咪俾人笑你日落帝國先得架

佢等緊一個時機

收返香港對英國有好處

張五常成最大贏家 可以返香港囉

支共政府幾時向Boris同英女皇發通輯令

Jm 9 五毛變咗五仙

快啲出兵帶哂三萬隻狗去英國拉鳩Boris Johnson返新屋領, 打佢一鑊金之後擺支雷射筆落佢衫袋度, 然後砌鳩佢多條襲警

為戴卓爾夫人當年仆街出一口氣

2013嘅香港年同2020嘅香港年比

咩意思？2013都唔肯引渡返美國wor
你意思係2020反而肯？

好嬲好嬲

2020俄羅斯都唔比去

呢個其實係最合理發生情況
但...

香港畀人屠城都未必會

有聲嘅屌

一樣一樣黎
搞掂BNO單野先OK?

你會去一個有50億部閉仔既國家 定 南美？

其實佢本身個髮型都有啲match啲陽光